漫畫家黃玉郎創辦公司「玉皇朝」遭呈請清盤

由「香港漫畫教父」黃玉郎所創辦的玉皇朝出版有限公司，早前遭文化傳信旗下公司「漫畫文化」入稟區域法院追款 264 萬元。漫畫文化近日再向高等法院提出呈請，要求玉皇朝出版有限公司清盤。根據司法機構網頁資料，清盤聆訊將於 2021 年 3 月 3 日進行。

睇得港漫嘅都知當年馬仔單嘢
果單嘢之後仲支持佢果啲人真係畜牲都不如

明目張膽「辱皇」，觸犯国安法

虎虎下世

可否講黎聽下

搵人斬馬仔隻手？

大呼過癮

二百幾萬都要清盤
好唔掂咩？

岩岩google左，原來被斬之後先畫風雲
仆街黃玉狗

二百幾萬都唔比 收皮啦

「狗改不了吃屎」

呢條廢老

16歲嘅黎姿比佢...

有人話冇可能係黃玉郎做。原因太簡單。因為全世界都會話係佢做。
你有冇諗過馬榮成本身真正得罪過咩人？？

有人話？
31年以來
我第一次聽人話無可能係黃玉郎
就係閣下

黃生原來有用連登，失覺失覺

黃生下便好多擦鞋仔，係黃生不知情既情況下，佢既擦鞋仔搵人做野！
當時最慘係馬生既朋友，比人斬得仲傷過馬仔！
其實邊個做當時都有行內人講過，個擦鞋仔係--「奇」！(咁你要入埋黃玉郎數咪入囉)
但有一樣野，就好多人都認同，就係以前幫黃生打工既人，大都好開心！
黃王以前搵到錢，跟佢搵食既，生活一定唔會差，你睇黃生公司上市後，
佢三個愛徒，仍然比佢地做高層，有高收入。但唔好忙記，佢三位愛徒都係冇乜讀過書！所以後來做假數，搞到要坐監，就係因為身邊冇人幫到佢手！
總之當時Ｄ人講，黃生搵到錢，唔會待薄佢既員工。
雙反榮城！出名孤寒！佢搵到錢，佢既員工都唔會有幾多著數！

唔係我講，以上係好多年前D人講嘅。

你自己上去睇

或者你去問吓崔源發，就知馬榮成為人點。

唔止差咁少啦，依單今年年初

食過嫩口黎姿
乜都抵返哂

點解你打字咁撚多感嘆號
成個廢老咁

原來你係低能嘅。
果堆紅字係COPY自呢個2005年嘅舊POST.

我打嘅係綠字，一個感嘆號都冇！傻仔。

一個感嘆號都冇！

馬仔係...？

抵撚死啦，條監佬一手摧毁香港漫壇，屌你老母，畫左廿幾三十年啦，只係識炒冷飯，龍虎門，新著龍虎門，龍虎五世，天子傳奇，咩年代呀！

咁就要劈人.....果然係小流民. :hit:

黃玉郎係抵撚死！撚鳩讀者咁多年

馬榮成

唔會係黃慾狼做下話
真係佢做兩個仲點會喺同一間場揼骨？

點解咁都屌到茘枝？

我講打綠色字果行。
你真係傻仔嚟。
不過呢堆就送俾你!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

你嘅用字睇得出其實同紅字係一樣
自己copy 自己段嘢

下沙戰馬真係好多走狗。

下沙戰馬D走狗會扮睇唔到。

當年唔係話上官小寶揾人做刀手咩？

黃玉郎真人上連登

呢個post留言嘅都有返咁上下

我覺得似足黃生本人先啱

夠有人話係流定咩搵刀手啦

黃玉郎同牛佬一齊搭飛機
飛機機械故障 迫降喺海上面 發生爆炸！
你估吓邊個得救？

業界毒瘤都有今日

黃生講多兩句啦

呢個故事咁上下我記得以前係有得睇全條片
唔知點解得返個預告

黃玉郞對香港漫畫界貢獻最大，佢揸莊時漫畫界係發大做
論作品，佢筆下獨樹一格嘅港式肌肉紋，各種武術氣功嘅畫面表達都帶領港漫創出大道
當年嘅玉郎漫畫亦比咗好多新人一個發揮平台，鬼書丶愛情丶攪笑漫畫都有所發展
如果佢冇衰入冊失江山，港漫發展一定比今日好